一齊去加泰獨立FB專頁為佢地打下氣？

精神上都支持下佢地啦

有冇twitter ?

影住投票

投讚成獨立既票一面倒

目測有99%

跟進緊
好羨慕佢地

好鬼團結

白種人真係勁D, 不得不承認

(乳)房(強)暴警察

點解抄香港?

我相信香港都得
Timing問題

借鑑下

留名學野

我覺得就算佢地用左膠方法又好乜都好 佢地都可以成功
因為佢地夠團結
反觀香港真係一盤散沙
港獨/反共既人已經好少 仲要有好多派
好難團結

多派先係大問題
最鍾意內鬥

當時黎講係同化佢哋係唔錯既策略

大家事後孔明緊係話人戇鳩啦

當時已經笑柒佢地啦
同化? 同乜化?
乜野事後孔明?

成村人頂住係個票站

你笑柒佢哋係你錯
雖然佢哋最後冇成功

SORRY, 我唔認為我有任何錯
我係10月1日已指出佢地ON
而事實上佢地係完全地失敗
竟然係我錯? 一早判斷到個做法會失敗既人係錯？ 乜道理？

獨立失敗係咪代表鬧獨立係岩?

搞清楚先啦
唔團結係因為有人覺得以左膠既抗爭方式係冇可能從雜氏政權中爭取到任何野返黎
要好似烏克蘭，孫中山同毛澤東咁搞革命先得
咪睇下加泰有冇可能以左膠抗爭模式成功爭取獨立囉

只要團結 真係咩都有可能

人地真係各自各做，你有你左膠，我有我勇武，邊似香港成日話人係鬼內鬥到收皮